返HKTV暑期工比人罰錢賠尿袋

幫朋友開
我FD就做緊HKTV既倉務員(暑期工)
佢平日既工作就係用部公司比既手機(連barcode機) 跟單執貨
咁開工個陣佢會比埋尿袋廢事部機做做下冇電
收工個陣一次過還番
執完一張單既貨會入落個箱到比PACKING既部門 再分貨

咁佢完單入箱個陣唔小心放埋個尿袋落箱送左去PACKING
但其實送到PACKING係每次都好易發視搵得到 尿袋入埋箱佢唔係第一個
咁間公司就好ON9 有條規則話如果收工還唔到尿袋 當你整唔見個尿袋
你就要賠返個尿袋比佢

既然都搵得返 點解要賠呀 扣人工都合理D丫 家下要人捐成個尿袋比佢 間公司知唔知咩叫唔見左野

: 乞兒公司ON9規則 搵得返賠佢老味最多咪唔做

: 公司規則要跟足 樓主未返過工

暑期工, 最多咪唔撈

俐伸前排翻過 啲規矩真係好19

屙d尿俾佢

咁小事都上黎問

負皮比樓豬
但係你係幫朋友開

個銀碼係幾多

其實賠返個尿袋錢好合理，始終係交收嘅時候你冇辦法交出嚟，但之後搵返個尿袋，都應該屬於你

+1

細過400蚊咪可以要你賠囉
反而扣人工先犯法喎

番工仲要賠錢好慘

大佬你又冇證據 鬼知你係唔見咗定咩先

青衣倉？

我都諗你都收得佢錢，佢無理由要俾返個尿袋你，攞走個尿袋就quit啦

痴線 咁咪當整唔見左然後賠返本身搵返嗰個俾佢囉

ADMIN係咪肥婆 佢係好ON9

點解咁多人好似老馮唔見野咁覺得拍拍羅柚就得
你唔想賠咪試下自已去搵囉

傻豬黎

你搵翻扮搵唔到
錢照賠咪冇咁蝕囉

你走嚟連登問有撚用咩！ 去Wiki王個facebook屌呀嘛

咁係返工做錯野喎
賠都冇問題啦

Hktv比狗做 仲有咁多人入去做

佢一早報左比人知 搵得返都要照賠

咁撚多賤種小學雞正評嘅

只係鄧我fd唔抵 同成件事唔合理
點解係要人賠個尿袋先 明明味收工已經搵返

上限係300蚊

agger, 垃圾港資賤種老細

你又話收工還唔到就當整唔見 又話收工前搵得返 不如你組織好先

味你老母
字都未識分？

唔係max賠3舊水咋咩

Hktv不嬲垃圾
台垃圾
劇垃圾
老闆垃圾
網購仲垃圾
一花一草一樹一木一粒塵埃都執柒曬佢喇

你個組長係邊個

勞工法例好似最高賠$300

扣人工同賠錢有咩分別
對於數字問題黎講

1999

咁多正評 究竟d 90後懂不懂規矩

賠償還賠償
人工還人工
人工傾好左幾多就要出足幾多
冇權郁你份糧的

我估樓主意思係：
朋友係執貨嘅dept將尿袋裝箱
然後發現咗就通知咗上司
其實packing dept係pack貨會執得返個尿袋
但係嗰邊唔會將執到嘅尿袋還返畀執貨員工
到放工嗰下，公司就話朋友整唔見尿袋，要賠

如果真係你講既情況，唔係公司問題啵
樓主放工前比得返個尿袋就無事
否則當你整唔見係好正常，始終你無實物喺手人地點信你

咁就唔係收工前搵得返啦 見佢咁嬲重以為佢搵返都要賠

港資公司係咁

合約有無寫明？無寫就最多扣三百，要賠多啲你叫佢夠膽咪上小額追囉

你唔係佢地既target staff

暑假d中學雞真係成班出哂黎

叫你個fd返去睇釘board嗰份員工手冊啦

呢間公司係咁，不斷用唔同理由扣員工錢，早走早著啦

青衣
Btw搵得翻賠佢老母咩

點解會有咁多正皮
如果一早講到明要賠錢咁有咩問題
點解會覺得整唔見公司資源 自己唔洗負責 要公司幫你食返？ 姐係做收銀short 左錢 就要公司幫你填返條數？ 第一次岀黎做野
再加上就算人地發現到個尿袋 又老撚馮要幫你拾手尾 幫你交返上去 ？

再加上條規矩有咩問題
就好似警察收工要交返枝槍岀黎
你交唔到就要自己承擔返個責任
咁個尿袋係公司資源 你交唔到岀黎要賠錢又有咩問題

返邊間 話唔定我識你

合理

搵個屌米應酬呢d 垃圾公司都費是

不需此商品

警報聲

返工最多賠$300

不能認同更多

上年做嗰陣唔會借尿袋畀步兵架喎
新規矩嚟?

睇住啲人拎住佢咁撚大碌scan槍
佢碌scan槍仲要只係用橡筋綁埋部小米電話+scanner一齊,一個唔小心就好鳩容易跌爛跌花,又要賠300
連接又閪 成日scan完但係部小米又顯示唔到你係scan咗

睇住啲友仔執貨已經戥佢哋覺得麻鳩煩,而家仲要帶住個尿袋
戇鳩鳩

佢句不需此商品仲要係好有節奏咁講

點解唔可以比幾日deadline 佢，佢還唔返先賠，垃圾公司

依間公司真係好垃圾 特別係個肥婆admin

肥仔撚狗樣 見一次笑一次

依間真係垃圾黎 特別係有個黑色衫既巨型賤種肥佬

同packing dept啲人打好關係
唔見就立刻搵佢地攞番咪得囉
大佬，你都識講好多人都整唔見啦
人地dept搵到部就一定係你嫁

下一個位置

呢個po真係好多同事

賠幾錢先?

有冇力群同事